（十月輕改動畫)青春豬頭不做兔女郎學姐的夢 集中討論2

逢禮拜三深夜三點後有中字
第六七卷決定整劇場版。會接TV動畫之後既故事

――「思春期症候群」。

這是在網路上流傳，只會發生在青少年身上的神祕事件。「聽見某人的心聲」也好、「遇見某人的未來」也好 、「誰和誰的人格交換」也好，都是被稱為思春期症候群的，沒人相信的都市傳說。

就讀縣立峰原高中（峰ヶ原高等學校）二年級的梓川咲太在某天幫妹妹在圖書館借書時，偶然遇見野生的兔女郎，而那個兔女郎的真實身分是家喻戶曉的、已引退兩年的藝人、就讀咲太學校三年級的櫻島麻衣，她因為思春期症候群的症狀而逐漸被人遺忘，而咲太為了幫她而逐漸親近在學校被當成空氣的麻衣。

Staff
原作：鴨志田一
原作插畫：溝口凱吉
監督：增井壯一
系列構成：橫谷昌宏
人物設計：田村里美
總作畫監督：田村里美、髙田晃
助監督：いわたかずや
物品設計：髙田晃
美術設定：藤井一志
美術監督：澀谷幸弘

早知唔睇住 應該等佢完左先睇 又要等多個禮拜

之前冇睇過小說果班
已經有好多走左去開小說黎睇

大獲 東山同麻衣學姐都咁正點揀

趁第一頁講定先 viu有同步更新
多多支持陀地野

留名

ViuTV 好有心。而家睇 ViuTV 仲開心過上網 download 。

順便搭單問下，有無人知道 Viu 幾個唔同 plan 有乜分別？有 d 就要有電訊公司 account 有 d 唔使，但全部都係 $15，其實有乜分別？

LM

計埋之後d女，男主每星期一日扑一個差不多

麻衣學姐冇得輸

學妹同麻衣都好正

無論翻睇幾多次第二卷，我都係唔會揀學妹

冇分別

睇到後面就會睇到麻衣有幾絕世好女友

麻衣老婆type
學妹GF type

但係講真現實搵個咁出名既名星拍拖會勁辛苦
柏拉圖式戀愛唔係人人都做到

後面有無SP加入戰場?

係咪得我一個覺得動畫1999
不過真係有興趣開小說

睇完第一集去左追小說而家睇到第六本中間部分嚇到我㯨屎

睇到第6卷既尾，然後上床睇下訓唔訓到教

返工偷睇完之後完全無心情做嘢

岩岩睇完第六卷好胃痛

六同七要一口氣睇

呢套野作畫好好,如果係妹妹個套作畫咁應該冇人睇

無劇透感想：
睇完第一卷 麻衣我老婆
第二卷 學妹老婆
第三卷 雙葉我老婆
第四卷 還可以
第五卷 喊死
第六卷 鴨志田一死全家
第七卷 真是太好了

第六卷上市果時作者有無俾人屌死全家

死左人?

好有趣 呢套野d人物互動好貼地
好似係隔離聽佢d講野咁

現實都會有嘅互動，夠寫實
一兩句就明對方想點

啲對話又唔生硬，邊套做到

雖然都好多老土位

咲太：阿妹！我今晚俾你睇電視睇到天光！唔好搞到我！

佢哋真係完美couple

自來雞

諗住吊高黎賣要咲太黎搵佢....點知咲太先唔會理....結果都係要自己過黎.......咲太堅識玩

今晚成晚唔駛訓

Mai

追啦
小說多好多打情罵俏
勁甜

第六卷岩岩出果陣睇左果班人點過

同刀片玩遊戲

睇完頭4集動畫 真係唔錯

玩成晚

設計對白

套野好撚喪 真係等唔到佢更新

要改一改埋佢褲襠要特起少少

三四五係咩黎

SAO
Goblin slayer
Zombieland saga

櫻島麻衣 av出演 援助交際

依家既話應該多左「櫻島麻衣 H漫」

Old news is so...

鬼佬應該睇唔明，睇佢哋 reaction 都冇反應

昭和

回錯

又唔係真係有....search keyword姐....就算睇得明但無反應都正常既

第八卷 Loli麻衣
第九卷 大學!?果一年發生咩事

lm

聽講你cow好多女

邊個咁大整估

好似話聽到有女聲

終止交易

麻衣真係好正

想問下各位巴打
應唔應該睇完小說先再睇動畫
同埋邊度買呢套漫畫會比較平？

唔應該，睇左小說你可能會屌到製作組反艇…

同學姐d互動好正

係都屌鴨志田一先

反正都要等 不如睇哂小說先

其實得13集已經做得算係咁

唔會啦等13集想點
不過希望第五卷做得好好睇
最好睇就係呢卷

咁無計架啦，鬼叫上面班人貪心要做五本，製作組只有怪自己黑仔…

如果規模縮咁 d ，可以放多 d 時間去充實 d 內容係會好好多。

唔該晒，下個月科水先！

第5話 ありったけの嘘を君に

咲太と付き合っていると勘違いされたことで、友達の好きな人から告白されるという悩ましい事態を解決できた朋絵は、このまま恋人のふりを続けてほしいと咲太に頼み込む。
麻衣に負い目を感じつつも、クラスでの自分の居場所を失うことを恐れる朋絵を放っておけず、渋々了承した咲太はしばらくの間、朋絵の嘘の恋人を演じることになり……

想問大家起邊睇第八第九卷?我開唔倒百度account,down 唔倒epub

入選咗2019年個聖巡List

輕之國度

要開account 先有架喎! 有冇唔洗account 架?

感謝
之後我再同團隊整修訂

唔知今季有冇機會見到翔子著婚紗

等劇場版

黎緊十一月中準備去
不過未搵資料

不論幾時楓都冇崩
製作組一定成班妹控

男豬型到

本來水族館度都有幕已經型左一次...不過cut左

真係淨係腳都可以玩成晚世....

古賀各方面都好似結衣，果然冇搵錯聲優

viu譯國見講果句譯得咁貼地既「說甚麼她是公廁還是雞之類」
不如譯「說甚麼她是三萬蚊，過夜」

最後真係可惜差少少唔夠時間做埋上房溫書要cut走佢

公廁還是雞

打得佢

真係J到出血

對腳好正

淨係on99已經有9成似

下集係咪又要loop

順便之前既

越睇越鍾意呢個男主

男豬溝晒d女了

好撚正

我覺得學姐去完鹿兒島返黎特登打電話報到呢part好sweet

我怕後面甜死你

咁多集之後先有人畫

正到

國見條女成日搵男主, 次次都比佢撚狗口咁撚.

櫻花莊d彩蛋好似cut哂

原來係viu譯，唔怪之得咁貼地

好重既既視感，，

今集都cut左幾多學妹點睇一班小圈子嘅爭扎

竟然冇比人打到仆街 仲以為係大老師自爆

便秘

依家每睇一集動畫都走番去再睇一次每章D重點特別6-7卷...
好擔心就算有劇場版做唔做得曬6-7卷.....

男主一早想打鳩佢 已經諗好方法收佢皮

NTR麻衣

完全唔會發生依件事

同人劇情

學妹我要 其他你地分

妹妹我要 其他你地分

睇仆街仆街最開心

飛得幾快下

唔係每女都要上門俾佢妹妹見番次咩

未到定cut 左

大家有冇留意到今集麻衣同男主係房段對話
其中有一段係男主話會興奮
然後有一個極快既畫面係麻衣偷笑然後再鬧男主

根本兩個都係變態,狗男女

二麼多
prprpr

翻學

呢張 cap 圖以後會好多人用

學妹呢段好真實

佢地兩個講就兇狠

可惜只係配角
d戲份cut到無得再cut
下集一定完呢一卷

岩岩睇完第5卷
睇到眼濕濕

想問之前巴打話有櫻花莊角色亂入係邊卷？
睇左3卷都好似唔覺有

2個都係妹

第3,4卷定唔知第5卷第2章開頭

海灘撞到兩個大學生係咪佢地
宜家諗返得佢地可能係

話咩撞到個女仔叫真白
同之前本漫畫作者名一樣

唔係頭七卷都有咩

第5-7卷真係好精彩

但係我睇到第6卷咋

我都係出返去先
睇到第6卷
廢時傾落去被劇透

每一卷無啦啦有形容街邊既人

無睇櫻花莊
淨係睇得出一個

日文wiki

男主好勇...型爆

睇左櫻花莊都睇唔出
頭三卷睇完都真係諗唔起邊度有提過
不過真係每卷都有幾句講路人係幾突兀既 應該就係佢地

每卷都on99一part描述路人咪佢地

雙葉好正 可惜...

睇完第6卷休息下先

預告把聲邊個黎

我老婆水瀨祈

睇睇下回D覆唔對路。
我都係出返去先，廢時被劇透。

其實劇透唔到d咩
都係一般感想

咁快打大佬？

有加密喎

我未睇 搵唔到epub

上面有人放咗啦

二麼多

+1 算係唯一一個be

屌
係ebb到睇仲以為咩字幕組

原來係viu

點解我要開呢個 cm 嚟睇吖

第9卷劇透

屌睇依套真係有以前睇比企谷果種感覺 甚至覺得仲好睇

而家學妹又因為對主角有好感 而唔妥佢條女既存在 又要LOOP了唔知今次點拆

準備睇叕葉

女主諗法真係成熟過男主好多
同埋男主嘅危機感好低

麻衣果句提醒男主 真係好有先見之明

男主仲傻下傻下咁做好人

女人既直覺+自己本身對男主個為人
麻衣就咁已經推敲到

可以睇老婆了
今集好可愛

相映成趣

學妹下集仲要LOOP?
幾時到華哥回

我蠢，麻衣暗示咗咩？

麻衣唔驚咲太戲假情真 但係驚古賀會鍾意咗咲太

邊句？

你睇翻今集 男主送麻衣出門口果一段

敗局而定

點解咁撚好睇

好睇
整蠱個藍球學長睇到好爽

其實男主今集幾型

我係車站路人都出哂水啦
正常學校男主應該會變萬人迷

柔道部主將

最主要係麻衣清楚咲太嘅魅力
絕對會吸引到異性

我想問漫畫係咪都cut左好多情節？ 睇動畫唔夠皮

真係想睇就睇小說，漫畫一般般，
cut就一定多，淨係今集開頭麻衣係男豬房度其實小說入面有一大段對話好搞笑，不過差唔多cut晒

我想表達既係
在座各位都係辣殺

小說信和有冇？
想問下依家動畫去到小說第本？

第二本

一般漫改動畫都無乜甩漏

但輕改一定要睇原作

依套係第二本想即買小說睇既動漫，太正啦
特別近去完日本，好有feel

實有
去到第二本
你只要當一條女=一本咁計就ok
其實xxxx夢到兔女郎前輩只係第一本嘅名
第二本係叫xxxx夢到小惡魔學妹
（仲以為動畫組會每次都改標題）

第一本：青春豬頭少年不會夢到兔女郎學姊

第二本：青春豬頭少年不會夢到小惡魔學妹

第三本：青春豬頭少年不會夢到理性小魔女

第四本：青春豬頭少年不會夢到戀姊俏偶像

第五本：青春豬頭少年不會夢到嬌憐看家妹

第六本：青春豬頭少年不會夢到懷夢美少女

第七本：青春豬頭少年不會夢到初戀美少女

第八本(11月8日先出)：青春豬頭少年不會夢到嬌憐外出妹

唔好買錯，否則鴨志田一會係後記入面笑柒你

Agger, 好似睇緊果青咁

麻衣一秒攝鏡，製作組呢啲位都唔放過

一切都在那個女人掌握之中

唔知咲太知唔知麻衣見到哂
小説有冇寫麻衣在場？

條友打從一開始就為左令人買錯先用依種改名方法
已經十九幾年冇見過依款本本唔同名既書

涼宮春日的XX

記得買完前六本睇完先再買第七本睇都未遲啊

印象中有講麻衣睇到現場 咲太知唔知麻衣係度我就唔清楚了

軒轅劍係邊?

輕小說先冇標題姐
正常小說都有書名加標題
好似哈利波特：消失的密室
呢套就青春豬頭：兔女郎學姐咁

我要曬

仲有學生會的1234567
X物語

全部都上古年代既書

純討論: 唔係太明男主點解唔打返比麻衣?

睇過一集小說
覺得劇情跳得好快

小說係有打返
可能係制作組覺得節奏唔岩所以cut左

動畫會唔會做到妹妹篇

thx

但睇動畫, 好似畫到男主係特登唔打返比麻衣..........

(可能改咗D ?)

Last3集

第八卷有啲平淡

有冇ching知邊到有小說買 信和間間都賣曬

BOOWALKER 電子版岩唔岩？

鍾意攞住本書黎睇

與其哂時間追女仔，不如正正經經硬上弓

麻衣

呢D廣播劇又幾有趣

好甜

估唔到幾好睇，當初仲以為係廢萌番，好果青feel
但講啲野無果青咁抽象，果青後期抽象到我覺得根本係無病呻吟

好鐘意男主把賤咀同埋咁坦承慾望
睇返有心話以前好多呢種性格同言行有趣嘅男主，但近年都買少見少

男主有後宮但抖M

佢唔係始終專情學姐咩

套野唯一缺點可能佢又直白又長嘅書名

睇到第六卷
大個個係咪無論點樣都係要死，只會剩返細個個，但初戀係大個個，就算仲有細個個，個心都好似無左一忽咁

你睇埋落去先啦

搵唔到書買..信和都唔見有

估唔到咁受歡迎賣斷市
之前行信和次次都成set擺係到

因為睇落真係好撚好睇

近年佳作, 好過果青臨尾拖長嚟做唔知點收科.

因為睇完小說會好佩服鴨志田一嘅思維

唔知佢經歷過啲咩先寫到出黎

如果呢套8/10分
櫻花莊有幾多分

冇記錯好似係6，70蚊本

依本10/10
櫻花莊8/10

兩套野想表達既意境唔係同一個級別

唔計d青春期綜合症呢d咁sf既設定
入面好多既對話對白都好自然
就好似我同好朋友對話 有時會gut下對方 大家一齊9up
呢樣已經好引到人睇
仲有一d男女朋友思維 成熟得黎唔會太over
唔似主流小説 玩誤會 玩木頭男主
咁樣延申落去 個劇情就可以寫得好放
都係果句 角色出色 劇情自然出色

好老實講，d 對白只有 "抖M" 先講得出。
不過如果以男主係 "抖M" 屬性黎講，又自然不過。
當然一般人睇就覺得幾有趣啦。

唔一定係抖M先講得出
之不過係將内心既os 講出口咁解
比起抖M發言 更多既係調侃作用

會有呢方面既 os 已經係"抖M"啦 ...

50/50 ....可以話係既...
但我有時比朋友整親
都會嗌佢地大力D

其實麻衣同翔子都超現實
現實邊有咁完美嘅女友

鍾意咲太多過自己

只會係二次元出現既女仔

終於睇完第七卷，追到機都冇心情打
呢套野真係好好睇 ，好少會咁沉迷睇小說

梗係有呢種女仔啦
之不過呢種女仔只會出現返係咲太呢種人嘅身邊姐

唔好玩啦
本來咲太呢種人都好難搵
為他人重多過自己
有呢種人唔好話係男朋友
做朋友都三生有幸

會唔會咁誇張啊
佢只不過係比較多經歷
處事諗法成熟d姐
反而有國見做朋友就真係三生有幸
夜晚3點打比佢都唔會屌鳩你 真係冇邊個做到

大把fd會好似雙葉咁
屌你兩句 但都會繼續聽你講

呢種事點會冇
連登仔最憎嘅支那都有啦
為自己唔嬲但為人嬲仲常見tim

後晚

岩岩睇完第三集
下,都表哂白啦喎,麻衣唔係男主女朋友黎?
原來係一set set換主角架?
而家又到令一條女做主?

月經

睇埋下集先講啦
同埋講左時間比學妹reset左所以麻衣未做女友

個故事咁恐怖既
時間reset
乜有超能力人咁痴線

個故事圍繞中二病 咩都有可能發生

而套野啲sf要素其實都係求求其既啫，唔洗咁著重點解

仲好la,唔講咁多設定

其實公道咁講句，我覺得動畫唔差比起小說。
雖然佢cut左好多野，但個啲劇對主線唔大影響。 好似水族館同麻衣探太個到，跟足小說節奏實慢到仆街。 唔通你想好似刀劍節奏咁慢咩（人地各方面都係霸權先可以咁）
單講第2本我覺得動畫節奏好過小說

同時佢cut左好多學妹同小圈子嘅相處
佢點睇同點解怕被小圈子拋棄
搞到其中一個主題想講點面對學校小圈子唔突出

你講邊part, 我冇咩印象深刻既情景。我諗導演都係咁諗先cut哂佢
其實小說都冇特別講點解咁易比人拋棄，我睇個陣覺得佢到根本唔frd
反而動畫做到冇乜交流，所以少少野就比人拋棄都好似幾合理

佢地

作畫好正
你睇下隔離妹妹

其實動晝要節奏快先唔悶就當然要cut 唔少小說情節，所以我冇咩所謂

不過當然唔少有趣情節都會一併cut埋就都要預咗架啦，好似5集開頭男豬麻衣係房段對話咁，本身小說好有趣，做出黎效果應該都會幾好，呢段對話入面講埋麻衣成日著絲襪係因為唔想曬黑對腳

例如去保建室係男主強行拉學妹去
之於小小野比人絕交係好正常
你諗下楓都係唔理whatsapp就比人欺凌
日本欺凌文化真係好變態

第6話 君が選んだこの世界
Story
朋絵と恋人のふりをするという約束の1学期も最終日となった。
七里ヶ浜での最後のデートを終え、「麻衣に未練がある咲太に愛想を尽かせて朋絵が振った」という設定で別れたことにしようと決めた咲太と朋絵。すべてがようやく解決したかのように思われたのだが……

yau bin

苺辦法

其實呢套嘢入面啲女都好正
可惜冇得要晒

理央

不繪贏

好撚好睇呀
今日番工一日追左5集小說 岩岩訂埋隻兔女郎麻衣

等1/4呀嘛咁衝動

我想動畫cut/減少d偽科學解釋同通識式的社會問題

1/4 有都唔會訂 冇位

動畫暫時講到第幾卷？

2卷

咩樣架？

貴到

隔離妹妹先正，崩d唔崩d不於崩到底
就好似性劍士禁咒咁正

12000yen買起你老婆都叫貴

一D都唔貴
只要有愛唔好話一隻隻, 1SET SET咁買

銀不了

岩岩睇生放送見到本物好似幾正咁，香港邊度有得訂

精品 孤注 369 5月 是但一間

第一集麻衣自白，話習慣左自己一個所以唔緊要
我都有啲頂唔順

5、6、7真係淚線崩壞

動畫得13集應該做唔到第5卷啦

1，3，5卷各3集
2、4卷各兩集

大佬啊 我當初睇第五卷睇到一半已經開始扯曬蝦

同埋屌你和花個FD叫卯月係咪特登

卵用

係 3 3 2 2 3
第二卷有三集

制作識野古賀做三集

呢套野咁快已經決定有劇場版
咁有信心?
岩岩睇到第4集
屌呢套野係咪條條女都咁正架
學妹有d 一色feel

我估反正都做開就做埋啫，劇場版應該都係blueray質素，但驚佢第六第七卷唔夠做劇場都係俾盡二個鐘即係五集多少少夠唔夠做

整TV版會正好多
係個關鍵位斷 逼你等一個禮拜

呀...好撚好睇呀
明明琴晚已經追晒小說9卷
但今日全日都仲係到諗住..
翻煲櫻花莊算

聽日第八卷

bookwalker要9號先有

向住全校大叫就認得返條女
on9劇情

不也挺好嗎

6話

又搞掂一件

三集一件即係黎緊仲有兩件就完一季?

呢緊仲有3件
兩個兩集

今集最尾大佬出場

雙葉篇終於黎啦.....如果雙葉要踢我屁股我一定俾佢踢囉
不過唔知係咪得我咁覺得.....so far依家做左兩卷睇動畫都無小說果陣咁感動.....我其一覺得BGM問題，托唔到起個氣氛....大部份呢類動畫都有D配合到呢D scene一播已經知黎料開始準備眼濕濕..... 不喜勿插

留明等睇雙葉個I胸

每日俾呀妹叫起身仲要loop幾次

等睇夾試管

動畫翔子個人設好似仲靚過小說

翔子個part睇唔明啲時間線世界線

不過有狗糧is ok

D 狗糧(聽講)有毒架喎…

其實小說呀朋絵係咪最後同呢集一樣俾佢原本個圈子排？

啱啊！無理由唔想比雙葉踢。
未睇小說，都覺得學姐篇最尾操場表白唔夠張力，差減啲野咁。

翔子小妹

史奈母呢

人沒有比較就沒有傷害
學妹雖好 但麻衣既戰鬥力係本作天花板

學妹應該同主角記憶都冇消失吧?
點解佢係餐廳打工個表情會係好驚奇咁

垃圾關係
邊有咁樣,同你咁好朋友,咁樣就絕交

小說插畫最靚嘅細翔子去到動畫都咁正

9

楓都係唔回下whatsapp比人欺凌
日本仔d校園關係係咁on9

日本人太睇重合群依樣野
學校又好社會又好
唔埋堆就含撚
唔係點會d打工仔攰撚到死放工都要同老細去飲酒
真係好反智

東山除左千刺仲有邊次羸過

我經常都係已讀不回喎
其他人對我都係咁
見到面都唔會理啦

翔子出現啦!!!!

水瀨fans全面進場

其實真實日本社交係咪人際關係都係咁兒戲？
有冇熟日本文化嘅巴打解答吓

如果係真都幾恐怖

唔出奇
你睇d日劇講欺凌
都話每班點都要搵條友欺凌

唔好講日本 係香港你唔參與群體活動 過多兩三次就冇人會理你 只係手法上唔同 但結果都係孤立你

翔子又係做埋D雷姆野

翔子屌打雷姆啦
情商可以話係冠絕全劇
雷姆賓妹黎架咋

有付出 冇收獲

依個台佬講得幾好

賓妹

欠屌乎？

其實比較唔到
翔子將擁有變做失去
蕾姆由一開始就已經係敗犬

雷姆的雙眼帶著期望！

長月達平比狗屌啦
利申: RE0 15集哭左

嗰時有睇小說
不慢進度慢過動畫
睇15集震撼撚到我呆撚左

岩岩睇到佢同籃球學長隻秋果集
男主型係幾型 但真係幾夾硬比男主贏
打開籃球又畫到佢感撚大隻 邊有可能會比人踢一踢就起唔到身
就算真係痛要跪一跪 都無可能比人踩面都唔即卡起身打撚到佢仆街啦

*不過

所以咪講狗屎嚇走佢

之後係講翔子定雙葉

翔子劇場版

雙葉

Sorry

比人無限輪迴其實幾痛苦

楓

咁樣寫既話會變糞

又未必既
唔係下下虛淵先好睇

唔同
你定左既劇情 唔應該再去有強行轉變
變相眼淚白流了

主要係佢唔會再點講楓先係原因
依家條線真係end左

如果呢套劇場版香港肯上畫既
二刷預定

依家花楓個收尾都唔係好sad姐...點會去到虛淵既程度....

再大隻都有人體既弱點，腳趾撞牆角都係一種
不過腳個舊骨係咪咁易俾人踢到痛到起唔到身就真係唔知，你可以試下俾人踢下

應該無啦，電視版又唔係真係咁heat

上五寸下五寸

真係唔得就唯有飛一轉日本

上5吋下5吋好痛加,而且你幾大隻都冇用
果個位都冇肌肉

小說追到最新有啲唔夠喉
想問有冇差唔多類型嘅推薦

健身唔練腳

一次算啦

有翔子就有我仆街

學妹

嗰舊骨撞到應一應既話真心痛
利申：之前比藍球撼過
痛左成日
男主著皮鞋踢過去應該仲應

翔子

好中意男主講野方式
撩妹達人

學妹好慘

唔知下集有冇得睇雙葉嘅福利相呢?

得兩集 實有

小說個修羅場

大奶奶

好似戰場原俾羽川食住咁

麻衣完全無言以對

我來負！！！！

下集會講關於最尾出現個個學生妹既悖倫（好似係）

下集係雙葉呀，最尾出現嗰個要等電影

得咁少集數

集集好似今集咁cut Ed/op先得

今集個催淚位d bgm唔係好得
最尾嗰集希望唔好係咁

其實本身都冇乜催淚

頭4卷都係輕鬆睇

麻衣
呢套好正 要追小說啦

估唔到呢套係外國都好受歡迎 仲以為班鬼佬淨係鍾意d重口味野

佢地好鐘意呢種文戲類

學妹 好橙

條條女都咁q 點揀

贏哂

一大堆唔知乜鬼野排名都係唔係第一就第二

廁娜乜而家排得咁後

初步估計呢位仁兄既癥狀應該係識自由控制自己既年齡，明明之前話佢係高中生，而家居然變咗做初中

一開始狗男女已經發糧,又兔女郎裝

尊重

懶醒不如去睇小說啦

估下都唔得，小說討論區啊

比起打戲我都係鍾意睇文戲多

利申:鬼佬

咁易比你估到重係食神

咁易俾你估到就唔係鴨志田一啦

估到既話 鴨志田一個名可以調轉寫

其實呢唔係好難估
重好對題

我係唔會畀你伏到
我係唔會劇透

兔女郎
點溫書啊

對題但係冇可能估到wo

其實本書最好野真係點題

乜嘢超自然現象都玩哂

睇完第九卷後已經進入青豚lost狀態 幾時先有下一本呀

bookwalker出左電子版
利申：已買

bookwalker 其實點用.. 我開個APP咩都冇既..
想支持正版

如果有日本bookwalker ac可以直接login，唔洗另開ac

買完開app，書架右上揀add book，入面有晒你購物紀錄，揀完係底下噤add就得

THX
我仲以為可以係個APP到直接買書

app都得，不過佢係幫你開個瀏覽器出黎彈你去bookwalker官網

巴打 點搞

試下F5
或者睇下有冇入左購物車

成功課金
最後要逐本加入購物車先得

點解唔用動漫之家

用動漫之家睇晒1-9
覺得係好好既作品所以專登買番正版支持

良心制作
如果係妹妹咁既制作話題性會點

有冇人覺得第4本有啲無聊

過度回
算係再詳細交代下麻衣做開既野同個妹

男主話將麻衣交比佢個妹照顧，認真感動，當時只有女主角先知咩事

動畫下集有雙葉

收服多一件女女 何樂而不為

男主話世上有一個人需要自己就夠
其實係麻衣定個妹

個意思應該係話
只要有一個/最少有一個 就夠

比著依家連登風氣
實比人話G

呢套清泉唔會有G

下年援交榜車有雙葉同古賀份

古賀實拎第一

神父近排重有咩推介

試吓講楓係 G 一定俾圍死

男主真係絕世好阿哥
如果係麻衣同個妹揀都唔知男主揀邊個

嘩, 麻衣排第一真係估唔到.........

公廁娜唔理佢啦......

但點解, 曈美得第九..........?

PA作品曲高和寡
少人睇

麻衣做女朋友/老婆真係一流

小說定漫畫

有冇咩漫畫推介

又係有小小怪異成份 個故仔我覺得一撚流

仲有無多啲

個idea有小小似第二卷 不過係更離奇

右邊要突出d個屎忽
咁比較唔公平

終於買齊8本

兩本講個妹都好高質

朋繪扁嘴鼓腮好撚CUTE

呢套好好睇 好耐冇見到咁有同感
可能因為現實我都一樣 好似空氣咁

有無其他人搵過聖地資料，我明明早兩日search過有人整理好啲地點既google map但而家搵唔返

古賀好撚正

下星期去完

其實我係去完見到宣傳先至睇
去江之島之前淨係睇過Tari Tari

噉你搵到套正嘢

上網見到一街宣傳物品好滾動

負評我嗰個做乜鳩
淨識負評嘅弱智仔

諗起後面就 sad

九月頭去 十月就播呢套

執左成日終於cap哂應該去到既舞台，希望一日行得哂

係Google play 買開 但係到而家都無第八卷

學姐派

諗返起之前Franxx 男女角都係排第一但套野最後....

小說好難搵
搵左幾日，都係買到1，2卷

有原創動畫同輕改邊同呢

古賀真係睇到幾sad
13集夠唔夠做到原作尾?

13集5卷完，
6，7卷劇場版

荃灣有曬1-8卷 不過佢話得一套 你可以打去問下有冇返貨

agger 係幾sad
一億次輪迴都唔會鍾意你

做到第五卷有少少趕，之後6同7就劇場版

係旺角間動漫世界訂左3-7
上次聽今個星期中返

DITF好衰咩

G

第7話 青春はパラドックス
Story
長かった6月、7月が終わり、ようやく麻衣とお付き合いできることになった咲太だったが、仕事で忙しい麻衣とは会えない日々が続いていた。
鬱憤をためながらバイトをしていたところ、そこに仕事終わりの麻衣がやってくる。
麻衣からの提案でしばらく会えなかったお詫びをもらえることになった咲太は、上機嫌でバイトを終わらせる。
その帰り道、咲太と麻衣は夜の繁華街でネットカフェに入っていく理央の姿を目撃し、不審に思った咲太があとを付けたところ、驚きの事実を理央から告げられる。

13集之後

我好興奮啊我好興奮啊我好興奮啊

如果唔急直接係台灣買過黎隨時仲平

童顏巨乳

下集小翔子

我係男主個fd真係飛左條女 溝孖葉算

條女真係好撚柒煩
得罪條仔班朋友對自己有咩好處

岩岩買左，返工搭車慢慢睇

珍
都唔明隻g有咩得人鍾意

因為咲太係其他人眼中係損友
係麻衣事件之前
個個都當佢係小混混
咁做女朋友唔想男朋友同呢d人做朋友都好正常

有個咁focus自己既女朋友不知幾好

不過前期佢又真係做哂醜人
不過到劇場版大家應該對佢改觀
可惜冇本書係佢主場#

唔係好覺做咩醜人既
有睇小說都明國見都係老油條黎
佢揀得呢條女 一定係有原因

小說終於睇完雙葉果卷
聽你地講第5卷好虐？

收埋啲刀片、信封、郵票先睇

5,6,7卷唔好係車睇

我寧願條女愛屋及烏都唔想佢背後咁多小動作
只係咁啱咲太作為朋友唔太care人地條女咁失禮咋

我一路睇仲以為遲早會有一卷係講佢/國見發病
佢兩個第1卷已經出場而且條女仲要都有成一part戲份...

已經完全唔記得左有提過D咁既野

其實佢無話不停加新角色入黎
相對一啲不斷有新角色，做完一卷主角下卷就人間蒸發講其他人嘅作品唔同（例如SAO）

呢套野基本上講黎講去都係圍繞主角身邊嗰幾個人
我諗套野寫到尾會交代返點解呢啲嘢會不停圍繞主角發生

一個有料嘅講故佬
就係會將所有角色好好噉發揮佢喺套嘢嘅存在價值
而唔會整啲可有可無對劇情冇影響嘅角色

同埋敢寫出唔同方向
有幾野真係估唔到

咁會變白色相簿

東山大法

Freeing 麻衣 買！！

where

1/4係土地問題

高空發展

岩岩睇完第六卷
睇完心情好沉重
二揀一嘅選擇，點知

睇埋第7卷啦

要早訓，留番聽晚先睇

睇到第6卷就收手
收我3下響頭

其實佢劇場版做五同六卷
係咪姐係鋪第二季？
第六卷個結局咁樣樣，動畫黨會唔會接受唔到？

我嘅理性話俾我聽，我再唔訓就會仆街

電視做1-5
劇場版做6,7

做六七呀
第五卷係tv end

記錯Sor

用第六卷做end
A1應該收無數刀片

今晚

熟肉幾點？ 快

viu0245

今集孖葉真係.....

好色情

2個雙葉

個ED型到on9
除白袍個動作
husky cut一cut ok?

做到野

屌條女真係好煩
十足POKEMON D NPC
定時定侯彈出黎

究竟神父係咪每季換一次老婆

有幾煩?
今集都係得佢提一提先知色情自拍

no

個視點同個語氣好令人討厭
我諗應該係咁

好撚正今集

佢本身唔like主角
都肯多一事話比主角知有件咁既事
仲唔值得加分?
當然你可以話係因為擔心國見會因為d J圖而比孖葉溝左

佢出黎個下有少少jump scare視點
本身上面個位應該講呢樣

佢嘅態度似後者 只不過我哋有上帝視覺先有得加分

佢係本劇既作用咪就係助拳人
有d脾氣我幾like

Masochism神父

條女反高潮:
明明邁

如果係正常人視角
應該係男主最嚇人

雙葉，你在嗎？

人地換衫 沖涼 柯屎都要撩下佢先安樂

佢本身定位就係怪人
你望下佢啲事績

所以成套野幾角色我都覺得幾like
起碼有別於其他大路性格既角色
個個都比較直
鍾意你就鍾意你 唔鍾意你就唔鍾意你

呀妹聽到聲都咁 好心痛

睇到之後你會仲心痛

i dont feel so good

今集 ed 暫時係最好聽嘅 version
把聲幾靚

好想保護佢 想代替佢承受一切嘅傷害

獻上我嘅心臟

話說呢套嘢都幾貼地
除咗角色互動寫實
髮型都冇奇奇怪怪染到五顏六色

同櫻花莊兩個世界

華哥唱歌好聽到

好似咁細既？
應該再畫大 d ...

呢個咩app嚟？

bookwalker電子書，要比錢買書

就係想畀錢買ebook

hi

琴日去左江之島

但有翔子同和香個2個唔記得影

再大d就好怪架啦

你覺得而家呢個 size 叫【巨乳】？
當然唔係要畫到變木瓜，但乳量不足算點先…

點都好…

巨乳

冇睇小說我有d睇唔明呢個位想up咩

雙葉真係好能正

仆街 我珍藏嘅清涼照俾人偷咗

可以同2個雙葉3p

話雙葉偷偷地開左另一個twitter ac專放呢D自拍照俾人J

諗起鹿鼎記周星馳撚雙兒
你痕就你會痛 你痛就你挾餸

其實國見條女真係冇咩問題
根本成個主角群係現實黎講都係一堆唔埋堆嘅愛人
鍾意先唔正常

日本文化
俗稱裏垢twitter ac
用黎po內心黑暗面、咸濕野

日本好多人有兩個TWITTER ACC
一個係放表面上平時社交既野
一個係拎黎自言自語, 講人壞話 比較黑暗一面既野
即係拎黎發洩

我仲以為係本身個Twitter個風格突變

青春豬頭竟然係雙葉回 仲以為普通女配角

雙葉仲正

點解唔早一個月播 係我返黎先播

咁有趣 暗ac冇add人又會畀人搵到嘅

post J圖就好快有followers啦....就係熟人搵唔到先叫暗acct ar ma

咪同ig follow d唔識嘅女一樣

雙葉個裡人格

屌明明我覺得朋繪和服果段咲太有講句認真野關心佢....同埋好型擔心雙葉果段....仲有餵雪糕派狗糧果段.....cut曬.....

雙葉真係好正無得輸..... 特登寫到佢係Lum國見唔係主角....

浴衣唔係和服

sor手快打錯

伊藤園比咗幾多錢 預告都要閃一下

小說終於睇哂第5卷

雙葉正到

開兩個ac咪等於咸濕版既ig tumblr
好多人都有開 其實算dark side

雙葉係第幾卷？

第三卷

好撚想睇呀，無貨呀！！
Btw 第二卷尾唔係出左初戀咩？

小翔子動畫個人設好成熟

雙葉 雙葉

國見打籃球果時d即刻瘦返

等佢番貨 翔子的確係第二卷尾出

但第三集唔係講佢？

cute

ED 真係東山唱好聽啲

今次正啲

@咸濕神父

唔好意思 我唔記得清理好

男豬成日調戲女角

同雙葉玩3P

睇完今集覺得雙葉好正

一葉雙輝~

邊集

除左基友女友之外個個都好正

D貓同個妹唔知點解畫得好靚

男主身邊條條女都好正

終於睇完第七卷
心情有種解放左嘅感覺

套野又做得唔錯

上集一開波麻衣搵咲太嗰陣

ed把聲做咩搞成咁

小說劇情定動畫原創

但屋企都有電話會嚮

阿妹就唔會驚?

利申: 動畫黨

小說冇 我都唔知點解動畫會有篤精係度
好撚癲

暫時覺得牧之原翔子最正

手提電話先係元兇
BTW屋企電話響楓都唔會聽 因為驚其他人打黎
要飛留言等咲太出聲佢先安心聽電話(第2集)

楓先係

呢套嘢都幾多ff嘅空間

唔敢睇落去

好甜 要追小說了

麻衣
雙葉

套嘢好甜呀
要買小說了

好似cut左國見同條女其實係吵緊大獲
所以咲太先叫雙葉表白

點睇都係雙葉>國見條女
國見點揀女架

珍

仲要買1送2,國見弱智架

國見條女好正bo
唔識貨

臭雞格

希望最後嘅最後國見係飛左條臭雞同雙葉一齊

上里好女仔黎

動畫黨 睇到呢個moment 淨係feel到佢係臭g

純動畫黨睇真係唔知邊個先係臭G
一個咁專心對自己男友既比人話臭G
一個鍾意影J圖擺上網叫好女仔

未有計劃睇返小說
動畫暫時都太少上里劇情
你咁講只好繼續觀望下

不過我都係雙葉多d 表面正經 內裡就....

Retweet

小說都冇乜上里劇情

江島神社

第七卷都叫有幫男主

上里其實係好人嚟，只不過係煩啲

都係𠴱句
咲太只係一班入面一個死毒撚仲要勁串嘴
正常人都唔鐘意

仲要係咸濕仔 唔靚仔

動畫真係畫得佢太靚仔
原著應該係普通樣
國見又畫到唔男神

咸濕但正直，冇你同意唔會搞你，幾好

套野係咪sad end 唔太敢追

睇到第六卷尾部，啲眼淚係咁流...

到第六七卷就。。。

睇曬你咪知囉

廢時心up

一集就變左雙葉派
呢個馬尾巨乳setting咁尾機

雙葉好撚正

唔肯定係咪SAD END
因為未END

好少retweet同心

有冇巴打知小說信和返左貨未 想買實體

有無人有繁體EPUB SHARE

我都係轉字體
唔好問點整，google 幫到你

Btw 樓上有 link 自己爬文

咁簡體都好有無share 搵黎搵去都係百毒雲link唔想裝舊死人野

選擇性失明

上bookwalker買啦，計返港紙都係三四十蚊一本

KOBO 好似好 d 喎，容易 d dump 出黎。

KOBO 無特價時同 Google books 差唔多價。

我自己覺得bookwalker個排版好啲
同埋啲插畫可以放大同左右咁掃黎睇

第8話 大雨の夜にすべてを流して

自分が二人存在するという思春期症候群を引き起こし、咲太の家にしばらく泊まることになった理央。一方で“もう一人の理央”はSNSに思いがけない写真を投稿していた。そのことを同級生の上里沙希から教えられた咲太は、改めて理央と話をすることに。その行動の理由、そして思春期症候群の解決方法を探るため二人の理央から話を聞いていく中で、咲太はそれぞれが抱える悩みを知ることになり……

啱啱發現動畫播咗之後本書賣得好勁

信和長期冇貨

睇咗兩集已經即刻狗衝上博客來訂晒1-8

屌本身無聊禁入黎睇左2集
覺得男主嘴炮幾西利..之後試下睇小說, 3日冇停咁追鳩晒
而家台版1-8買齊

神父究竟有幾多個老婆

鍾意好女仔有咩問題

一星期換一個 自己諗有幾多個

雙葉援交本預定

viu有lu

國見冇寶礦力飲了

呢D咪朋友囉 半夜三更打個電話即刻撲出黎

真係青春

和花回準備

老老實實最唔好睇就係第四卷

都唔差啦，之前三卷太精彩啫
不過後面仲好睇

想問一下小說有無講雙葉對男主有感覺?
男主為雙葉做咁多，如果我係雙葉都有啲心動

利申:純動畫黨

冇

印象中小說都係話友情。

因為一開波就已經比人用 170 yen 呃左。

一早已經歸左邊

雙葉好撚大波

今集好似飛得好快

第四卷，海灘

感覺上動畫做出黎，和花回可能會好過雙葉回

內田姐

睇你鍾意食金毛定波餅…

無妨 整體黎講收貨有餘

和花個造型抄我地fate莫德雷德
金髮馬尾

最緊要有呢part

有啲位感覺唔到小說嗰種雙葉理央嘅心情變化

表情好到位 雖然木口木面
但今集都睇到孖葉都唔係鐵人黎

馬尾雙葉

變左飲水蜜桃汁

Lm

笑撚死 我睇B站
播完ED出和花畫面既時候全部都係到刷芙蘭達

芙蘭][達

同樣係金髮 同樣係真禮配音

雙葉又靚又 都冇人要

橙

如果我冇記錯
麻衣同咲太講完約會禁令之後
唔係係樓下告別果時打車輪嫁咩
係咪動畫飛左？

老實講睇小說已經覺得呢卷去得好快....加上男主唔洗諗點做乜，淨係陪下雙葉打下電話嘴下炮就解決左.....
動畫顯得去得更快

男主角真係cow女王

仲要屋企有錢

係囉....我個人黎講覺得雙葉>麻衣

其實我對雙葉冇咩感覺
反而翔子正過麻衣dd仔

我老婆

麻衣世界第一

去左佐賀做idol啦

臨尾去煙火大會 有一PART係雙葉拉住咲太同國見嘅手一齊睇煙火
冇左真係可惜 明明成個畫面好溫馨

可惜佐賀真禮無配

啱啱睇完，屌你今集又做得幾好喎

好糾結買麻衣隻1/7定等1/4

竟然
CUT到仆街

如果係啱啱睇完小說再睇動畫，心入面逐格對比實覺得好有問題

但我睇完小說好耐，9成情節唔記得晒，而家當重新睇過就覺得ok

最後雙葉同國見講鍾意佢?

係啦

Cut曬麻衣d戲份

點解無左話要同雙葉鴛鴦浴架 ... 等我仲咁期待。

有冇人覺得首op好洗腦

覺 個ke me no sai 好洗腦

呢套野 開頭比兔女郎三隻字引左黎睇 睇睇下又發現好過癮

得一個音打啱

唔識五十音

兩集做完呢一卷？Cut左好多野？

key me law 些

其實首歌 melody 好怪

cut左d野就緊架啦

動畫完左雙葉都仲未買到第三卷

Cut 曬麻衣好啊
唔鍾意麻衣
翔子is the best

其實好似X物語
但我覺得LEE套好睇D

劇情唔講 淨係講性格
翔子真心屈
嗰種遊刃有餘地將你玩弄於鼓掌之中嘅s真係好正
比起麻衣折磨肉體快感
我更鍾意折磨心靈

有無人發現今集妹妹股上升中

我反而鐘意ED多d

Ed 正常好多
雙葉聲優唱得最好聽
東山反而麻麻

麻衣=大婆
其他=外遇
無大婆其他女角d故事會無咁好睇

小說仲睇緊第二本
麻衣嗰種s得嚟又有少少傲嬌好正

Ching Ho sick ball

人地係idol黎

m底福音

麻衣小姐夠成熟又唔做on9野冇得輸

nonono 都係翔子贏個馬鼻
麻衣做到嘅野翔子都做到
但翔子做到嘅野麻衣未必做到

雙葉個故仔好似persona
汝即是吾，吾即是汝

在坐各位都係垃圾

有冇人知邊度有3-7卷買
係旺角動漫之家訂左兩星期都未有

香港竟然賣斷市？
台灣好多現貨

雙葉要大波有大波,要錢有錢,要智慧有智慧,完美到J死人埋

成三星期無貨

台灣可以一套套咁買

lee個妹妹 有得J好J
遲D 喊到 收唔到聲

係香港
點買

博客來之類個啲冇得買咩

博客來有，利申上星期成套買咗

動畫黨留明

好似好耐無試過係TV版睇到露點

哇屌咁都睇到 考眼力咩

始終都會完 楓自己都知
花楓亦都好努力

上A1 訂左 等緊轉送😋😋😋
忍都忍唔住

乜野價位呢？

6千幾羊 ，無計運香港個轉

想震麻衣果張，MISS左

想要

雙葉個張都好正 知性既小魔女

樓上假劇透 千祈唔好信

一次過睇咗頭八集動畫，節奏咁快嘅 係咪要睇小説先明

第9話 シスターパニック
Story
事務所からのデート禁止令によって、芸能活動で忙しい麻衣と会えない日々が続いた咲太。ようやく2学期がはじまり、学校で麻衣に会えるようになることを心待ちにしていたが、家の前で出会った麻衣からは「あんた誰？」という衝撃の一言が。事情を確認すると麻衣とその妹・豊浜のどかの身体が入れ替わってしまっていたことが発覚する。思春期症候群が解決するまでの間、麻衣はのどかとして、のどかは麻衣として日々を過ごすことになるが…

節奏係快 但脈絡都算清晰
你有咩唔明先?

咁快做到和花, 諗住2集完之後留3集俾楓？

yes

我唔明 青春期綜合症既科學原理

難分真與假

楓未必有
套野似鋪路第2季
而且有劇場板消息

但和花呢度又唔似捱到5集

可能講少少 梓川翔子呢
講錯野

但是得2集，硬做2集 楓同花楓
出唔到d感人位，練習番學 都半集啦應該

從未買過BD,但今次楓個篇真係想買，想問下大平時起香港係用咩方法買BD?大約幾錢？

無原理，單純搵個類似既 solution 就老屈佢係。
除非你同我講 d 人既 size 係 nanometer 級 ...

睇完先再決定吧。
成日都有人話 xx 編一出就實買，點知一出到黎就同想像差十萬光年。

到時想買都係日本 Amazon 啦，有 credit card 就得，六千幾 yen 一個 volume。

擺明係偽科學啦
d奇怪現象用量子力學鳩up一餐嚟解釋
d原理笑下就算啦

所以每次睇到就飛晒走…結果至少飛左八份一本書。

動畫都係求其聽下雙葉把聲算數。

屌 入一入黎個post又俾人透一鑊 唔劇透係咪會死

所以香港人唔配擁有民主

我曾經有用心諗過佢講果d原理
但其實都係鴨志田一自己鳩up

原理無錯既，照抄啫。
不過就一定唔係講緊呢個 situation 囉。

次次睇完一集 都好想買成套小說來睇

除定褲

有得睇和花未

其實係
d原理唔係反映事實
就等於用緊比喻咁

今晚有我姨仔睇

想問下神父如果有得比你簡，你會簡入面係麻衣嘅和花，定係入面係和花嘅麻衣？

神父gay的

仲未有得睇

岩

又要等下個禮拜

睇左？
邊度有

viu

ed又轉左

我都係禁入去先見更新左

可唔可以跪求link

搵到了
自膠
謝謝各位大大大

唱得麻麻地

內田把聲........

岩岩追左動畫8話

本身諗住呢套係搞笑野

點知睇睇下唔對路 好sad

好慶幸動畫有保留到潛水艇

其實係點解

你諗下浸緊浴有啲咩可以又浮又沉
Btw醒返起cut咗後面麻衣話整到佢冇得再玩潛水艇

套野好撚吊引

內田唱ED係咁多個最差(暫時)

係
把聲chok到唔知想點
明明唱電光超人ed幾撚正下

製作組都幾錫楓
d對白永遠都原汁原味
又畫到咁cute

btw睇小說都唔發覺
無論麻衣人格麻衣身定麻衣人格和花身都一樣咁正
和花人格麻衣身簡直成個傻女咁
果然麻衣嘅人格魅力先係最吸引人嘅地方

我一直都覺得 內田根本就係二線聲優

佢配和香把聲冇問題
一唱ED.........把聲想點...........

10001